[
  {
    "question": "Dans 'Naruto', quel est le nom du démon renard à neuf queues scellé en Naruto?",
    "options": ["Kurama", "Shukaku", "Matatabi", "Gyūki"],
    "answer": "Kurama"
  },
  {
    "question": "Dans 'One Piece', qui est le capitaine de l'équipage du Chapeau de paille?",
    "options": ["Monkey D. Luffy", "Roronoa Zoro", "Sanji", "Usopp"],
    "answer": "Monkey D. Luffy"
  },
  {
    "question": "Dans 'Dragon Ball Z', qui tue Freezer sur Namek?",
    "options": ["Goku", "Trunks", "Vegeta", "Piccolo"],
    "answer": "Trunks"
  },
  {
    "question": "Dans 'Attack on Titan', quel est le vrai nom du Titan Colossal?",
    "options": ["Bertolt Hoover", "Reiner Braun", "Eren Jaeger", "Armin Arlert"],
    "answer": "Bertolt Hoover"
  },
  {
    "question": "Dans 'Death Note', quel est le vrai nom de L?",
    "options": ["L Lawliet", "Light Yagami", "Misa Amane", "Near"],
    "answer": "L Lawliet"
  },
  {
    "question": "Dans 'Fullmetal Alchemist', comment s'appelle le frère d'Edward Elric?",
    "options": ["Alphonse", "Roy", "Winry", "Hohenheim"],
    "answer": "Alphonse"
  },
  {
    "question": "Dans 'My Hero Academia', quel est le nom du héros numéro un?",
    "options": ["All Might", "Endeavor", "Hawks", "Best Jeanist"],
    "answer": "All Might"
  },
  {
    "question": "Dans 'Demon Slayer', quel est le nom de la sœur de Tanjiro?",
    "options": ["Nezuko", "Shinobu", "Kanao", "Mitsuri"],
    "answer": "Nezuko"
  },
  {
    "question": "Dans 'Hunter x Hunter', qui est le meilleur ami de Gon?",
    "options": ["Killua", "Leorio", "Kurapika", "Hisoka"],
    "answer": "Killua"
  },
  {
    "question": "Dans 'Bleach', quel est le nom du Zanpakuto d'Ichigo?",
    "options": ["Zangetsu", "Senbonzakura", "Hyorinmaru", "Benihime"],
    "answer": "Zangetsu"
  },
  
  {
    "question": "Dans 'Jujutsu Kaisen', qui est le professeur de Yuji Itadori?",
    "options": ["Satoru Gojo", "Kento Nanami", "Suguru Geto", "Masamichi Yaga"],
    "answer": "Satoru Gojo"
  },
  {
    "question": "Dans 'Tokyo Ghoul', quel est le nom du protagoniste principal?",
    "options": ["Ken Kaneki", "Touka Kirishima", "Shuu Tsukiyama", "Kishou Arima"],
    "answer": "Ken Kaneki"
  },
  {
    "question": "Dans 'Fairy Tail', qui est le maître de la guilde au début de la série?",
    "options": ["Makarov", "Laxus", "Erza", "Gildarts"],
    "answer": "Makarov"
  },
  {
    "question": "Dans 'Sword Art Online', quel est le pseudo du protagoniste principal?",
    "options": ["Kirito", "Klein", "Agil", "Heathcliff"],
    "answer": "Kirito"
  },
  {
    "question": "Dans 'Black Clover', quel est le rêve d'Asta?",
    "options": ["Devenir Empereur-Mage", "Devenir Roi", "Devenir Capitaine", "Devenir Chevalier"],
    "answer": "Devenir Empereur-Mage"
  }
]
